我地其實需要一場大型宣傳活動

自從1月1號大遊行之後，個feel好似沉寂左

相反對方開始不停企圖反攻，宣傳d仆街藍店，又整d垃圾rap歌，但就算佢地再柒都好，無可否認我地既目光被轉移左過去，而暫時忘記自己其實係要繼續做野，要繼續行動，正如14年大家掛住笑許sir而唔記得做野

所以我建議盡快黎一場大既宣傳戰，搵一個星期搞萬人建連濃牆又好，黃店大型宣傳(可以搵各區黃店巡遊分享會，比d係黃但又唔敢開口既鋪宣傳自己)又好，總之要比班少數派知道而家香港主流民意係咩，同時穩定我方士氣

手足你好，小弟整左個網叫 EventVote

《最集中最方便既活動資訊平台-HKEventVote》
lihkg link :

想大家有個免費平台share 唔同嘅活動📣
抗爭日程又好
聯署又好
約一班手足去懲罰黃店都好

網站前期冇人用冇乜event要麻煩大家係入面開po
只要你search 時間，地區，類型，就可以搵到適合你既活動

樓主有咩活動想法，不妨試下用我新推出既 EventVote

正如你所講，各區黃店巡遊分享會，比黃鋪宣傳自己，
係EventVote開完PO，大家再比正負皮
比班少數派知道而家香港主流民意係咩

活動已經有，爭你做文宣

[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

無沉過，樓主一定係五毛 拉